我屌你咩沉默的騎行 呢個時候喺彌敦道踩單車

塞撚到仆街
我想返屋企呀小你老味臭雞

屌佢老母響雅蘭等鳩咗我半個鐘
都唔知咩事

就係呢班路權L

都已經好夜
仲要俾佢搞多搞
最慘又唔知咩事
你有理由話要爭取啲乜乜乜我都由你啦

搭單問 平時揸車見到路權撚係前面可以點撚鳩佢地

我開頭仲以為係支那會搞咩平反六四單車遊行
原來唔關事

fuck